求救！隻貓唔識用飲水機！

成日響度玩水，一日抺十幾次地

話完佢俾個咁嘅樣我

可以點樣教佢用？唔想浪費咗部機

親自試用俾佢睇

好得意

偷黎做wallpaper 會唔會好變態

你就唔識用
隻隻貓都有獨特嘅飲水方法
我個隻鐘意踩住水面飲

佢用得幾好 有咩問題

撩下先飲者

要抺地好煩

你部機太高？

我細佬示範完隻貓就識用

執屎餵糧都好煩
養之前無諗過？
屙尿落你張床 嘔落你張床
無諗過？

岩岩新買？
我隻貓一開始都係咁 以為部機係洗腳機
兩三日之後就識飲

濕身凍親咁點
你又有冇諗過

就嚟成個月
但仲係玩水玩得好開心

飲水兼洗手機

邊係唔識用，擺門鍾意玩水啦

我買左呢款比我隻女，但佢仲細未接得住，唔知佢鍾唔鍾意呢

我果隻都玩水 最鍾意趁人沖完涼地下濕立立行入去

我嗰隻跳埋入廁所

買塊吸水板墊底，因為貓貓覺得神奇先會玩、開頭隻隻都會卒碟架啦，慢慢會識飲唔玩

我都係咁 最後放棄用番兜

我用兜 佢飲水仲多過我

眾所週知 飲水機=噴水池 玩多過飲

巴打 塊墊你邊度買？
唔想幫襯淘寶嘢

你屋企幾多隻貓？
如果貓1識用水機，第隻見到會慢慢學。

但當年我買水機
貓1插制就識用
貓2係我差唔多放棄果陣先識用，買左3個月先識

我個主子又係同樓主隻一樣情況
唯有俾佢食高水份食物頂住先
直到佢識用為止
（真係好驚佢腎會有事）

我隻貓又係我買左比佢唔識用
擺左係到兩個月 佢驚到仆街
連行都唔敢行埋去 跟住我就放棄左

好可愛

得貓1
係咪要自己示範佢睇

睇醫生話佢飲得太多
依家轉用兜，即刻飲少咗好多

咁嘥嘢

自己試下比佢睇

點解你唔示範俾佢睇

有無話咩跡象會知佢飲太多？
無尿痾就9成係飲太少

驗血話鉀唔夠多，話佢飲太多水

部機係支那牌子

試下奶d水比佢睇

我隻貓都好有性格，死都唔會奶個走珠，要我扭鬆個蓋一滴滴咁滴出黎先會飲

識用了 ，無再玩水

好靚

屌啲手腳指甲卡曬啲屎係度
再浸水飲

清你有無養貓? 你唔知佢地會舔屎眼?

我隻貓唔會
永遠個屎眼都勁撚多乾屎粒係度

臭唔臭

天氣熱，大家飲多啲水

咁佢呢

幾好用

• 有兩個mode (eco慳電mode:間中出水 ; 正常mode: 不停出水)
• 有恆溫function 主子冬天飲到暖水

自行判斷應唔應該買因為始終都係鬼国製造同埋之前新聞報話漏電

漏電單野好似係流
好似係話有電run緊既野影響detect到唔知乜鬼定點
唔係真係漏電

部機咁鬼高，係咪俾狗用架？
你睇佢要企係度飲咁辛苦，前腳踩個位一定hi到水
點都會濕，佢都係順便玩埋水啫

你要試比佢睇
你係佢面前伸條俐出黎飲水火
試1-2星期
佢就會慢慢識

個頭lam唔到咪去洗頭

我岩岩都買左，上網發覺會漏電，咁我仲用唔用好

上面有爸打嘅quote

漏電單野好似係流
好似係話有電run緊既野影響detect到唔知乜鬼定點
唔係真係漏電

買左Pinkoi個富士山水機 好可愛

你一直用開？安全？

無問題
希望keep住無問題

用左半年無問題，真係驚可以買新版，無感應電問題，好似係

你部機咁高佢緊係要踩入去先飲到水

呢個算係第4代?

叻豬 一路飲一路洗手

好在我隻識去水兜飲

水機用耐左係咪好多積好難洗

買左水機，隻貓唔飲

咩唔識用機, 根本係你唔了解隻貓

點教
我果隻淨係奶角落無水d位
唔識係中間飲

狗改不了食屎，咁撚鍾意買大陸野，鬼唔望電死你班陷家產

隻貓長高長大了
唔使再買㩒住嚟飲

唔係，係過濾舊嘢兩個月就污糟差唔多要換

執笠倉有架

j圖